滙豐何時買才有息收？

滙豐何時買才有息收？

聽日買都有

太遲喇，要等下年
每年一月第一個交易日買先有

Trading day before ex-dividend date

過了年初四就沒有息收了
你抓緊機會在年初一買吧

特價時段入貨啦

除淨2月22
派息4月6

你知要除淨嘛？

120